一人一約連登友出嚟經歷

出到黎成班mk 畀佢地恰

金鐘麥記？

連登友係我女朋友得唔得
ps:女朋友我愛你

會唔會係咁呀😑

傾左兩年先約出嚟
其實佢有想約過我 不過我拒絕左 因為我想搵個陌生人9up下咋
咁佢都冇迫我 大家都好安於純傾計嘅狀況 慢慢咁我好依賴佢 有咩都同佢講 咁佢都會成日同我傾到夜一夜 唔知點解就係有傾唔完嘅野
到有日唔知傾到啲乜 佢話不如真係約出嚟囉
可能傾得耐左我都慢慢信任佢 覺得係時候啦 我個下就好衝動咁應承左
見到面個下覺得佢比我想像中靚仔
個陣心諗 又一個偽毒
仲記得個日有啲凍 佢攬住左我 我冇縮開 因為老實講都幾啱feel 之後又拖住我 感覺係真實得嚟又好唔實實
之後都有再約出嚟
最後都係不了了之 佢直頭消失埋
一個同你傾左兩年 交換過好多個袐密 陪你傾通宵嘅人可以消失得咁突然 就咁樣消失係我嘅生命裏面
原來少少掛住 少少留戀都冇架 可能大家開始上心佢驚瀨野啦
所有感情都好脆弱
好想知佢到底佢當我係乜
你應該都唔會睇到依個post架啦 但都希望你唔好再咁對啲女仔 以後遇到啱嘅人就好好地對人 唔係真心鍾意人嘅就唔好搞人啦
我絕對冇掛住你 我掛住嘅係我地以前嘅開心時光咋
多謝樓主開依個post比我呻吓